［求backup]宜家發生咩事 拎箱水都犯法?

【金鐘現場】
當時一名男子攜着一箱水前行，突然十多名速龍成員不停向該男子使用胡椒噴霧及警棍，男子隨即痛苦倒地。

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

非法行為
一定要告班仆街

所有野都要留底
岩岩先聽完條撚樣話佢啲同事做所有野都跟足程序
宜家所有野都要追究到底啊屌佢老母

推

Push

屌你老母！

Thanks!!!!!!!!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

我Backup唔到，大家幫手！

失控

睇唔明個動機係乜
莫講話有無需要幾個圍一個

可能想快d收工 所以發癲

莫須有

push

全部都唔show number
想追究都唔得

真係好撚嬲
班花生撚仲可以係到話警察好撚慘
屌你老母啦
十幾條友係咁打一個 人地又無反抗

哇屌牙